今晚輸咗幾多美金？

豬死了

$50

菁蒼派又贏

舊經濟或成最大贏家
科技股又比人洗倉

可唔可以出少d post

400

OCGN一隻救全家 乖仔

今晚數鎂 爆升

108

輸左2500呀屌你老母

屌日鳩日都跌

500

玩沽贏緊錢

20

溝貨撈底，正股驚閪

波音

79萬美金

贏緊錢自從之前玩ARKK比你燈到仆街之後就轉咗去玩廢老股

警告你咪L燈埋廢老股

544

而家369 唔好再跌啦

160鎂

Brk，贏緊

脆脆地 買左一股

0.48

ARK 燈神，輸錢唔出奇

如果無借錢買 唔驚call margin 咪揸住過幾年睇下點
每日睇自己輸幾多無咩謂

早排轉左少少倉去CCL
今日個倉仲綠緊

2800今晚無跌

回翻落去

守左一個禮拜🤧🤧

開市入左sqqq做對沖，輸幾十鎂

唔敢開嚟睇

頂位放左
放左即刻即刻把口變淡友

零倉撚係我

贏緊400美 今日點可能輸到錢

前日買咗挪威郵輪賺到笑

$80k

230

2k

7xx啲錢無得咁快
仲快過賭波

Gme 幫我儲錢

一晚無咗一日人工

贏緊2000usd
點會豬?

買嘉楠贏緊

哇屌 成晚冇撚停過跌

6k

0左成個拜禮
冇加冇減
好悶。。

$20

廢老股贏到盡

6800usd,尋晚8700，前日4300

好叻叻豬 4萬美先拎出黎曬啦

6600usd
農曆新年之後由收益最高個位計，輸咗35400usd

葡萄？買sqqq 囉

2k

total 12000

師兄串過隻狗喎
今日梗係冇人會輸錢啦

1k

年尾又要Binc

30k

2100 diu

nasdaq就快破萬3

就快破1萬

All in TQQQ 啦 DIU

撈左TQQQ, 輕鬆

150鎂

-$1xx USD

開左張LMT 340call 賺左4xx美金

正數

只要唔止 根本唔會蝕

完埸900

-4000